屌 瞓唔撚到 有蚊係房

蚊真係垃圾生物嚟 我攰到仆街 想瞓個覺啫
都已經包實哂個人 佢就咬鳩我塊面
次次就嚟瞓着都痕醒咗
而家關實房門開緊緊冷氣 佢應該仲係房入面
點算好呀救命

救命呀

蚊怕水

Cum靜隻手 引佢咬鳩你 再拍鳩死佢

養壁虎啦

利申壁企有三條壁虎